我愛香港！支持政府！反對衝擊立法會！

近日實在太多年輕人暴力抗爭，搞到政府要出動咁多警力同資源去維持秩序。
點解你哋呢啲年輕人咁唔識諗，係都要同香港政府搞對抗，成日去衝擊同佔領立法會。
你哋搞到立法會今明兩日都開唔到會，阻住逃犯條例修訂草案通過，你哋而家一定好開心啦！？

我同你哋呢啲滋事份子講：你哋而家做嘅所謂抗爭，政府係唔會驚，亦都唔讓步！
任你哋點樣佔領政總，立法會大樓或者係中環、金鐘，更甚至乎係地下鐵路，對政府或者香港嘅運作基本微不足道。大不了咪政府部門唔運作幾日，寫字樓叫哂啲員工Home Office或者其他Office返工。至於個逃犯修訂條例草案，唔通立法會開少幾日會就唔可以強行剪布通過咩！？我真係戥建制派嘅議員高興，可以咩都唔洗做，留喺屋企Un Un腳，睇下你班搞屎棍點樣比人打到頭破血流。所以我勸你哋都係唔好咁天真，作出無謂嘅掙扎啦！

不過我要警告你哋：千祈唔好搞香港邊境關口、機場、貨櫃碼頭等嘅交通啊！如果呢啲貿易同物流樞杻嘅交通受阻或癱瘓，影響到香港嘅經濟同聲譽，到時就真係攬炒架啦！我講咗啲咩，你哋自己好好諗下啦！
- [ ]

香港加油！

我愛香港！

正義必勝！

香港萬歲！

推

拒絕曲線！

不服來辯！

香港666！

林鄭777！

唔對抗唔通任由法案通過?
btw thx

你吔搞到聽日開唔到會 仲想點？同埋你以為拖幾日政府就驚你？

年輕人入嚟同我討論下啊？驚咗我啊！？

愛香港嘅全部同我入嚟！

614 油油行動 正式啟動

大家一齊入黎發夢，幫手推同share出去

614 油油行動 正式啟動

你以為搞地下鐵路，我哋政府就會驚你？

推🙌🏻 大力過你哋推鐵馬啊🙌🏻

謝絕假膠！

放低隻手指公就走？

出嚟衝擊嗰陣又咁大膽！？

🇭🇰

🧲👉🏻⭕️

曲線

唔好屈我啊！

跪求唔好屈我曲線

曲得濟啦ching

又多一個巴打想砌我生豬肉！

TLDR: 我愛香港🇭🇰

冇人睇就比個Post沉啦！

🇭🇰🇭🇰🇭🇰

曲直難分

我朝朝扯到直一直！

推Post大大力💪🏻

推一推

太多不假思索嘅年輕人放低手指公

唉，一句說話都唔講

失望

心淡，做返CD-ROM算。

🙌🏻🙌🏻🙌🏻

香港加油💪🏻

❗️👉🏻🧲👉🏻⭕️

💤💤💤💤

5️⃣

4️⃣

3️⃣

屌你
你做乜回Now tv個post丫仆你個街

唔好回漁夫之寶鬼post
唔好回鬼post
唔好回鬼post，由佢沉
各位請往下面繼續討論

留意到有人話今次係示威者掟磚先，警察開槍係啱，小心俾人帶方向。

2️⃣

1️⃣

0️⃣

香港666!

林鄭777帶領香港變得666🥳

班後生仔衝立法會個下已經輸左喇
仲可以叫和平咩？

唉！佢哋搞到立法會又又又又又開唔到會！又要延誤通過草案嘅時間！

Last Push🙌🏻

转发！紧急！ 请转发给十位身边亲友！

唔好推我個post啦，由佢慢慢沉啦....

唔明點解咁多人唔睇文就留負皮但樓主你又係 over咗

屌你老母 收皮啦

唔好意思ching, 手震㩒錯制

唔緊要，係我唔熟連登嘅玩法，灌輸唔到我想畀年輕人嘅信息。

建制議員又可以放多幾日假，放完就出返嚟剪布通過。Yeah！

跌咗一蚊入嚟😳

仲有一個鐘就會見到林鄭BB😍

Up